## Тест-кейс №1 — Проверка поля ввода возраста - числа меньше 1 (в том числе отрицательные числа)
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число -5
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод

## Тест-кейс №2 — Проверка поля ввода возраста - целые числа от 1 до 100
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 5
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на следующую страницу

## Тест-кейс №3 — Проверка поля ввода возраста - нецелые числа от 1 до 100
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 17,5
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод

## Тест-кейс №4 — Проверка поля ввода возраста - числа больше 100
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 19023
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод

## Тест-кейс №5 — Проверка поля ввода возраста - специальные символы
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода символ "="
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод

## Тест-кейс №6 — Проверка поля ввода возраста - буквы
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода слово "тридцать"
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод

## Тест-кейс №7 — Проверка пограничных значений числа 1 
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 0 
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод

## Тест-кейс №8 — Проверка пограничных значений числа 1 
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 2 
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на следующую страницу

## Тест-кейс №9 — Проверка пограничных значений числа 100 
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 101
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - сообщение об ошибке: некорректный ввод
## Тест-кейс №10 — Проверка пограничных значений числа 100 
1. Предшествующие условия:
    - открыть страницу с полем ввода возраста
2. Шаги:
    - ввести в поле ввода число 99 
    - нажать кнопку "продолжить"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на следующую страницу
    
